{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052782",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128237?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 우산정사 한옥스테이"
    },
    "text": "2014年から運営してきた韓屋ステイのウサンジョンサは、スーパーホストが運営する宿です。 当宿は韓屋の前にきれいな庭園があるヒーリング宿で、ホテル級の寝具類を使用し、枕は毎日洗濯しています。 宿の清潔に最善を尽くしています。 牛山精舎は大韓民国丹陽に位置し、様々な見どころと楽しみどころがあります。 高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 宿泊施設は共同で使用する空間なので、規則を遵守する必要があります。 人数超過の際には追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを支払わなければなりません。 入室は午後10時以前をお勧めし、ペット連れは禁止です。 私物の保管は本人の責任であり、客室内では喫煙が禁止されています。 調理は客室内で可能ですが、肉類と魚は禁止です。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失に対する責任は当事者にあります。 靴は下駄箱に保管しなければならず、紛失した場合の補償はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサは大韓民国丹陽に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサはどのような宿ですか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサは韓屋の前にきれいな庭園があるヒーリング宿で、ホテル級の寝具類を使用しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサではどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは宿の清潔に最善を尽くしており、枕は毎日洗濯しています。"
        },
        {
            "question": "牛山精舎にはどのような見どころや楽しみがありますか？",
            "answer": "牛山精舎には様々な見どころと楽しみどころがあります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサで禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサでの規則を教えてください。",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは人数超過の際には追加料金が発生し、1人当たり20,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサでの入室時間は何時までですか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは入室は午後10時以前をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサではペット連れは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサでの調理は可能ですか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは調理は可能ですが、肉類と魚は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ステイのウサンジョンサでは靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "韓屋ステイのウサンジョンサでは靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 527
    }
}